有無人女朋友係唔靚但你又好愛佢？

你地點樣維持

有個fd女朋友豬西黎
但屋企幾有米，開公司養幾百人
我朋友食軟飯食到工都辭埋
佢未來外父送樓比佢收租
全力準備結婚

事實上佢條女真係樣衰到有d似有精神病果d樣
唔知點解睇中我fd
所以我個fd成日拎佢d錢去叫雞平衡留心理

現實真係殘酷

佢都係打份工姐

為民除害

人又要錢又要

你個FD真係好命,好葡萄

情人眼裡出西施

老婆唔洗咁靚

容易戴帽

咁又岩
但有時係街見到靚女 再望下自己果個

想像唔到
佢平時行為正唔正常

咪同我地差不多
典型毒撚樣，喜歡打機
但讀書ok既 當年會考6a拔左上hku識左條豬西

我再講太多
比人發現 佢隨時娶唔到老婆架喇